呢個政府做嘢都有認真做嘅時候

就係做on9嘢嗰陣

好撚多鳩餘

係咪百福

做乜放部mac mini上去

足球場龍門呢咁

成個起出黎放埋一邊

真係好on9...
做香港人真係慘

Cls

正，有得同fd玩鬥射垃圾

舊嘢應該要十萬八萬啦

遲d實有人坐當上去打咭